可唔可以唔好再亂炸營

屌唔係話女仔唔掂，前線大把女仕又出錢又出力。
個問題係個班當re-u gathering定郊遊又或者拍拖好去處嘅女仔，妳地撐我地出腳力去行好感謝妳，但妳地明知去到呢D地方真係好易有危險，就唔好又花花裙又靚靚鞋，大佬靚又唔係真係靚，又唔方便，前面真係有咩問題又要保住妳地真係好唔值。
另外，妳地呢班膽大但唔夠大嘅就唔好走前線啦，又要行到前一前，無啦啦又大叫「走啊！」令到企後少少咁多多個班姐姐又驚又跑又大叫「走啊！」炸營啊屌妳，姐係古時不廢一兵一卒之力就亂敵軍心個種。唔好亂叫好冇，真係要走，前面最前線個班會提妳地架啦佢地最怕妳地出事啊知嗎。唔好再亂炸營啦